msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ehforwarderbot\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-02-24 14:22+1100\n"
"PO-Revision-Date: 2018-06-22T08:56:23+0000\n"
"Last-Translator: blueset <ilove@1a23.com>\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: crowdin.com\n"
"X-Crowdin-Project: ehforwarderbot\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /EFBChannels/efb-fb-messenger-slave/efb_fb_messenger_slave/locale/efb_fb_messenger_slave.pot\n"

#: efb_fb_messenger_slave/__init__.py:59
msgid "Session not found, please authorize your account.\n"
"To do so, run: efms-auth"
msgstr "未找到登录记录。\n"
"请运行 efms-auth 以登录您的账户。"

#: efb_fb_messenger_slave/__init__.py:63
msgid "You may need to re-authorize your account.\n"
"To do so, run: efms-auth"
msgstr "您可能需要重新登录您的帐户。\n"
"请运行 efms-auth 以登录您的账户。"

#: efb_fb_messenger_slave/__init__.py:125
msgid "Messages cannot be removed in Facebook Messenger."
msgstr "Facebook Messenger 不支持撤回消息。"

#: efb_fb_messenger_slave/__init__.py:156
msgid "Show threads list"
msgstr "显示会话列表"

#: efb_fb_messenger_slave/__init__.py:157
#, python-brace-format
msgid "Usage:\n"
"    {function_name}"
msgstr "用法：\n"
"    {function_name}"

#: efb_fb_messenger_slave/__init__.py:162
msgid "Search for users"
msgstr "搜索用户"

#: efb_fb_messenger_slave/__init__.py:163
#: efb_fb_messenger_slave/__init__.py:170
#: efb_fb_messenger_slave/__init__.py:177
#: efb_fb_messenger_slave/__init__.py:184
#, python-brace-format
msgid "Show the first 10 results.\n"
"Usage:\n"
"    {function_name} keyword"
msgstr "显示前 10 个搜索结果。\n"
"用法:\n"
"    {function_name} 关键词"

#: efb_fb_messenger_slave/__init__.py:169
msgid "Search for groups"
msgstr "搜索群组"

#: efb_fb_messenger_slave/__init__.py:176
msgid "Search for pages"
msgstr "搜索页面"

#: efb_fb_messenger_slave/__init__.py:183
msgid "Search for threads"
msgstr "搜索会话"

#: efb_fb_messenger_slave/__init__.py:190
msgid "Add to group"
msgstr "添加至群组"

#: efb_fb_messenger_slave/__init__.py:191
#, python-brace-format
msgid "Add members to a group.\n"
"Usage:\n"
"    {function_name} GroupID UserID [UserID ...]"
msgstr "添加成员到群组。\n"
"用法：\n"
"    {function_name} 群组ID 用户ID [用户ID ...]"

#: efb_fb_messenger_slave/__init__.py:197
msgid "Remove from group"
msgstr "从群组中移除"

#: efb_fb_messenger_slave/__init__.py:198
#, python-brace-format
msgid "Remove members from a group.\n"
"Usage:\n"
"    {function_name} GroupID UserID [UserID ...]"
msgstr "从群组中移除用户。\n"
"用法: \n"
"    {function_name} 群组ID 用户ID [用户ID ...]"

#: efb_fb_messenger_slave/__init__.py:204
msgid "Change nickname"
msgstr "更改昵称"

#: efb_fb_messenger_slave/__init__.py:205
#, python-brace-format
msgid "Change nickname of a user.\n"
"Usage:\n"
"    {function_name} UserID nickname"
msgstr "更改用户的昵称\n"
"用法：\n"
"    {function_name} 用户ID 昵称"

#: efb_fb_messenger_slave/__init__.py:211
msgid "Change group title"
msgstr "更改群名称"

#: efb_fb_messenger_slave/__init__.py:212
#, python-brace-format
msgid "Change the title of a group.\n"
"Usage:\n"
"    {function_name} GroupID title"
msgstr "修改群组名。\n"
"用法: \n"
"    {function_name} 群组ID 新名称"

#: efb_fb_messenger_slave/__init__.py:218
msgid "Change chat emoji"
msgstr "更改会话 Emoji"

#: efb_fb_messenger_slave/__init__.py:219
#, python-brace-format
msgid "Change the emoji of a chat.\n"
"Usage:\n"
"    {function_name} ChatID emoji"
msgstr "修改会话的 Emoji。\n"
"用法: \n"
"    {function_name} 群组ID Emoji"

#: efb_fb_messenger_slave/__init__.py:225
msgid "Change member nickname"
msgstr "更改群组成员昵称"

#: efb_fb_messenger_slave/__init__.py:226
#, python-brace-format
msgid "Change the nickname of a group member.\n"
"Usage:\n"
"    {function_name} GroupID MemberID nickname"
msgstr "更改群组成员的昵称。\n"
"用法：\n"
"    {function_name} 群组ID 成员ID 昵称"

#: efb_fb_messenger_slave/extra_functions.py:34
#, python-brace-format
msgid "You have {0} thread in your thread list."
msgid_plural "You have {0} threads in your thread list."
msgstr[0] "您有 {0} 个会话。"

#: efb_fb_messenger_slave/extra_functions.py:46
msgid "Found {} user."
msgid_plural "Found {} users."
msgstr[0] "找到 {} 个用户"

#: efb_fb_messenger_slave/extra_functions.py:56
msgid "Found {} group."
msgid_plural "Found {} groups."
msgstr[0] "找到 {} 个群组"

#: efb_fb_messenger_slave/extra_functions.py:66
msgid "Found {} page."
msgid_plural "Found {} pages."
msgstr[0] "找到 {} 个页面。"

#: efb_fb_messenger_slave/extra_functions.py:76
msgid "Found {} thread."
msgid_plural "Found {} threads."
msgstr[0] "找到 {} 个会话。"

#: efb_fb_messenger_slave/extra_functions.py:90
msgid "Group ID and user IDs are required"
msgstr "缺少群组 ID 或用户 ID"

#: efb_fb_messenger_slave/extra_functions.py:92
#, python-brace-format
msgid "User {0} are successfully added to group {1}."
msgid_plural "Users {0} are successfully added to group {1}."
msgstr[0] "用户 {0} 已成功添加到 {1}。"

#: efb_fb_messenger_slave/extra_functions.py:101
msgid "Group ID and user ID are required."
msgstr "缺少群组 ID 或用户 ID。"

#: efb_fb_messenger_slave/extra_functions.py:103
#, python-brace-format
msgid "User {0} is successfully removed from group {1}."
msgstr "用户 {0} 已成功从 {1} 中移除。"

#: efb_fb_messenger_slave/extra_functions.py:110
msgid "User ID and nickname are required."
msgstr "缺少用户 ID 或昵称。"

#: efb_fb_messenger_slave/extra_functions.py:112
#, python-brace-format
msgid "Nickname of {0} is set to {1}."
msgstr "{0} 的昵称已成功设置为 {1}。"

#: efb_fb_messenger_slave/extra_functions.py:119
msgid "User ID and title are required."
msgstr "缺少用户 ID 或群名称。"

#: efb_fb_messenger_slave/extra_functions.py:121
#, python-brace-format
msgid "Title of group {0} is set to {1}."
msgstr "群组 {0} 的名称已成功设置为 {1}。"

#: efb_fb_messenger_slave/extra_functions.py:128
msgid "User ID and emoji are required."
msgstr "缺少用户 ID 或 Emoji。"

#: efb_fb_messenger_slave/extra_functions.py:130
#, python-brace-format
msgid "Emoji of group {0} is set to {1}."
msgstr "群组 {0} 的 Emoji 已成功设置为 {1}。"

#: efb_fb_messenger_slave/extra_functions.py:137
msgid "Group ID, member ID and are nickname required."
msgstr "缺少群组 ID，成员 ID 或昵称。"

#: efb_fb_messenger_slave/extra_functions.py:139
#, python-brace-format
msgid "Nickname of {1} in {0} is set as {2}."
msgstr "成员 {0} 在群组 {1} 的昵称已成功更改为 {2}。"

#: efb_fb_messenger_slave/__main__.py:27
msgid "Target profile."
msgstr "目标配置文件。"

#: efb_fb_messenger_slave/__main__.py:28
msgid "Target instance ID."
msgstr "目标实例 ID。"

#: efb_fb_messenger_slave/__main__.py:38
msgid "EFB Facebook Messenger Slave Session Updater\n"
"============================================"
msgstr "EFB Facebook Messenger 从端登录信息更新\n"
"======================================"

#: efb_fb_messenger_slave/__main__.py:41
#, python-brace-format
msgid "You are running EFMS {0}."
msgstr "你正在运行 EFMS {0}。"

#: efb_fb_messenger_slave/__main__.py:43
msgid "This will update and overwrite your EFMS token by\n"
"log into your account again manually."
msgstr "本程序将通过手动登录帐户来重新生成你的 EFMS token。"

#: efb_fb_messenger_slave/__main__.py:46
msgid "You usually need to do this when you want to log into\n"
"a new account, or when the previous session is expired."
msgstr "通常当你想要登陆新账户或是当前会话过期时，\n"
"需要执行此程序。"

#: efb_fb_messenger_slave/__main__.py:49
#, python-brace-format
msgid "This session is written to\n"
"{0}"
msgstr "此会话将写入\n"
"{0}"

#: efb_fb_messenger_slave/__main__.py:52
msgid "To continue, press Enter/Return."
msgstr "要继续下一步，请按回车。"

#: efb_fb_messenger_slave/__main__.py:56
msgid "Email: "
msgstr "邮箱地址: "

#: efb_fb_messenger_slave/__main__.py:57
msgid "Password: "
msgstr "密码: "

#: efb_fb_messenger_slave/__main__.py:61
msgid "Log in failed. Please check the information above and try again."
msgstr "登录失败。请检查你输入的信息并重试。"

#: efb_fb_messenger_slave/__main__.py:69
#, python-brace-format
msgid "Your session has been successfully updated. It's stored at\n"
"{0}"
msgstr "您的登陆记录已成功更新并储存于\n"
"{0}"

#: efb_fb_messenger_slave/__main__.py:71
msgid "Your session cookies is as valuable as your account credential.\n"
"Please keep them with equal care."
msgstr "你的会话 cookies 与你的账户凭据同样重要，\n"
"请妥善保管。"

